(RIP)九記（夷紋龍）原來已經去世....

有去過Disco 就知係邊個.....RIP

rip 聽講係屋企跌倒失救而死

好想以為係愚人節...但知道唔係..
早兩日仲出緊post架係facebook ,邊個會知轉個頭就死咗呀

人真係好脆弱 上個禮拜精精神神 跌一跌就無左條命
佢係一個好DJ.

FACEBOOK係咁見到

26號先PARTY 完

BTW 新聞又唔見

RIP